突發 警總門口有大巴

大量狗上左架大巴

推

自推

推po

Push

唔知咩事 見到有狗拎啲箱落嚟 唔知咩嚟

大量犬隻 小心啊！！

小心啊！！

有架大巴車住大量狗唔知去邊 離開緊警總

小心啊喂！！

喂 小心

2340 一架滿狗大巴離開警總

仲留守緊嘅人小心

大量犬上車

推阿唔該

門口仲有一架大巴
有大量狗上緊車

狗都要收工

lm

冇Ot 的狗。只有補鐘

一路有狗上車

唔信係收工

夠鐘食宵夜

旅遊巴喎 喂小心

出左架豬籠車！！

請小心

義士要睇路

班仆街俾我地抖下好冇

alert

推到上熱門 屌你！！

屌你 睇撚住啊

真係要小心， 夜晚d狗會變狼發癲

岩岩路過都見到 五架大巴 上哂架餐 大家小心

小心！

啱啱見到有便裝狗上左車
影唔切佢地相

屌佢老母

出面班人重J班狗變到好禮貌
呢啲鬆懈心態真係害死人

又想夜晚打鳩人

存圖推推推

推!

唔似咁簡單

推俾在場留守巴絲睇

推上熱門 比各位巴絲留意

有黑色衫人 上左架旅遊巴！！！
唔知係咪扮自己友
！！

推啊

有豬籠車 入面班狗有曬加餐

11點走個時經過警署門口有2隻便裝狗行入左地下通道！！

仆街
影唔切
有黑衣人上撚左旅遊巴！！
扮自己友（疑似）
小心！！

幾架龜車去緊金鐘方向去

散吧
1. 休息下先，要鬥長命
2. 撚下狗，消晒假，著晒full gear之後收隊

前後5定6架豬籠車！！！

走啦 等佢嚟哂準備好對住塊空地慢慢射

今日成個香港都圍住屌鳩佢地 而家佢地一定好撚嬲

眼見有5架豬籠車離開警總 仲有旅遊巴
上面有曬盾

緊急！ 物資部準備好呀～

諗住影佢入面
點知佢個熄撚左燈影唔到

仲有車keep住出

岩岩見到大量紙皮箱
唔知入面係乜
小心！

快走！！

走阿巴打

大量犬！！

推比多啲人睇

係咪員工接駁巴
深圳落車

拎加餐上大巴

推。睇相

唔知拎住乜9
屌你 小心

現場巴打小心

政總出面好多人好激動下

有冇係現場嘅巴打可以通知大家

又係遊行完全唔理 等人返晒家就捉勇士

快推

留守人士小心！警犬有機會今晚清場

小心

敗走者

拎住唔知乜上旅遊巴！！！！

咁夜有起咩事真係會敵我不分
小心有鬼搞事，帶埋D鬼遊擊好，尻行好乜都好啦
有心人裝尻無心人呀

麻煩提提現場巴打

D狗做乜有狗車唔搭 要搭人用嘅旅遊巴啊
Btw push

變左狼狗

現場人士真係要留意

手足小心

小心啊

影撚住佢地

快走呀巴打
唔好送頭

push

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

警犬又搞暴動

叫記者朋友準備

推 大家要小心留意

真心 要等個議題再發酵下 今晚真係唔好衝呀

2358 已經出左起碼4架大巴
12架以上豬籠車同埋長車

班狗又發狗癲
小心
有危險要散
唔好受傷

幫狗仔拍咗MV 點擊率唔夠 請幫推

過左十二點先做嘢 果然係黑警

有朋友係警察，佢話佢警局啲警犬出哂去！！！大家留守要小心！

好驚班人係政總又沖,佢地有人帶哂口罩同頭盔

各位留守人士小心

唔知呢類車叫咩名 但起碼出左8架

各位手足小心

真係要推比多啲人知 唔想再有同伴被捕

推 夜晚危險 唔好做傻事

諗起John wick 3後尾
一車車運啲重裝部隊清場

0001 有幾架車返警總 應該再車人出嚟

大家真係要閃，啲狗想屈鳩人

班狗明想屈鳩人 快走

需要小心, 但睇個樣似收工/換更

繼續推 小心

換更唔會全部車出動掛

又想屈鳩暴動再清場

Ug6572車牌寶馬入左警總
影唔切相

大推

留守都好但係唔好衝住吖

UG6572 黑色寶馬 入左警署

各位小心

各位義士小心，安全為上！
今日屋企人都出咗嚟，要陪佢地翻屋企，陪唔到你地留金鐘，但我個心留咗係金鐘！
為你地打氣！

我知選擇留守既巴打係決心不散
但敬請大家小心
我發夢聽到朋友透露,警方內部傳緊一D示威者想成立臨時政府既遙言,然後又見TG有巴打話好似有人放火,警車又大量出動。我開始擔心有人想屈示威者暴動,大家今晚都應該希望和平,請小心有鬼同小心唔好比人煸動,唔好比政府出師有名。

推 唔想再有人被捕

咁睇圖, 又睇唔到有幾多部車
但的確係要長期監視住, 佢地咩都做得出

各位小心！

仆街 小心啲

有幾低能先信謠言？

我仲係警總門口望住 暫時冇動靜

走啦大家
聽日雄哥會做野架啦

會唔會係公安坐旅遊巴過黎扮警賊

黑9信 佢要屈你

可能做野個班都出晒去了

點解唔閃要留係度比機會人屈

有咩事真係散啦，唔好再作無謂犧牲，養精蓄銳，聽日再出嚟

佢地會唔會想等到冇地鐵先做野

0007 已經冇車出入 好有可能已經出盡所有狗去現場 請小心

推
搵人通知大家散啦
咁夜人又少真係好危險

請廣傳！唔可以行完就算！

巴打小心

侏羅紀？

好有機會頭先已經換好衫

鄺神語錄：不受傷、不被捕！

大家要撤退啦！留得青山在啊各位～
呢場杖仲有排打架！！！

明天三罷，再會！

巴打小心, 加油

我地緊係唔信, 但你知D白痴乜收美國佬錢都會信架....

一手，發夢留守嘅小心

Walking walking
小心

話說前排係咪真係有坦克入咗黎

多謝巴打 已經周圍spread緊 辛苦你了

啱先我都見到 離遠望到係攞住袋定箱咁嘅嘢添

屌你便衣狗！！！！

前線現場巴打仲辛苦 你地現場嘅請小心

啱啱9點幾路過嘅時候已經見到架車上面有寫住police嘅外套

0013 一班狗行嚟行去唔知做乜 唔知換更定點

一車車去亂葬崗埋撚左佢啦

香港啲路頂唔到坦克咁重嘅車 路面會塌陷 出坦克同送死冇分別

0017黃竹坑警狗去緊現場 請小心

1217
屌你 TM 屯門
WCH 黃竹坑
都黎

尖沙咀見到龜車去緊

不衝 不撤不散

走啦啲人
唔想啲義士畀人打多鑊

各位義士如果睇到快啲離開，留得青山在。
唔想大家再俾警犬打

一定走
順便撚返班狗
等佢地勞師動眾點知得個吉

push push push

推 小心 好撚驚 唔可以再傷

Confirmed?

班狗依家精力十足，full gear，唔好俾佢哋乘虛而入

鄺仔好似喺金鐘
推到佢個團隊都睇到

鳩佔有咩用

Spread出去比現場巴打 唔該曬各位

請和平離會，今晚應該有自編自導自演

Lm

推！大家要撤退！！警方大量人手出動！

睇live好似現場仲有和理非議員
應該唔洗太擔心...(?)

0022 暫時冇車出入

TM -> Admiralty -> TM -> Home

推 唔好有事

咁近都要大巴？

警犬以逸待勞
大家返去休息

好撚不安呀

紅字係真

上面啲圖 屌佢老母一箱箱裝備加子彈?

小心阿巴打

最驚狗隻混入人群搞事

今朝黑狗都係靠呢啲停車唔熄匙嘅旅遊巴

搵理由清場

0027 警總仲係冇動靜

今晚我地返去瞓教先
聽朝再同呀sir你地玩遊戲
你地企吓先啦

202525， 收工狗

有冇得投訴佢停車唔熄匙

今晚仲係十五月圓

0029黃竹坑車返警總

屌佢老母 遊行個陣啲好大陣油煙味
唔撚熄匙嘅仆街

一架am字頭車 一架香港島嘅過緊去

呢場遊行有好多一家大細同老人家嘅
散先都冇壞嘅
同埋6月9已經知道咁嘅留守極消耗體力
而且就如你所講我地冇統籌
究竟留到幾點有咩進一步行動冇人知
連登亦指揮唔到
同埋龍尾仲唔知響邊度
所以散係最好嘅選擇
仲可以撚埋狗
班狗而家又戇鳩鳩咁出曬嚟企
睇個勢應該要企到聽朝

所以而家即刻同散呀
睇林鄭嘅反應聽朝再聚都唔遲
而家要養精蓄銳

散呀！

走
返屋企訓覺
等班狗慢慢守

建議大家帶返口罩見唔對路就走～

我就唔信佢地今晚唔出動喇

唔怕，守住

wch係灣仔呀

觀塘環頭 秀茂坪環頭 牛頭角環頭 都分別出咗3架過海

0035 又多架am字頭車過去

守緊前線 準備救人走

留守手足小心

疑似公安車

Sor 無知

而家呢幾車都係環頭tier2，唔似會郁手。如果見到ptu車就要小心，嗰班無性毅進仔係主力。

小心現場有鬼！！！！！！！！！！

0036 小弟要走啦 各位留守嘅請小心 聽日再戰

走
天時地利人和都無
想留嘅就唱下聖詩等日岀

快走

有冇人知現場仲有幾多未走

過萬

pish

Push 有無發夢Ching報吓夢？

巴打絲打唔好俾班警犬乘機洩憤啊，快啲走

呢個深夜會發生啲咩真係好緊張

可唔可以幫手叫佢哋散 冇記者影住好危險

Wan CHai啊

Pish
今日衝九成九係圈套
唔該現場嘅巴打們勸吓

散啦，化整為零，唔散會比狗咬架

推阿

對唔住ching無知阿

有鬼佬話見到個箱野貼住張"explosive"既caution

頭先走人果時影到 各位小心

D狗唔係執法ga家下，係發洩情緒ga，大家小心

Pish Pish
唔係講笑，快啲散啊，唔值得整傷自己

多謝前線偵測巴絲

人手推

抖夠瞓夠 聽日見啦手足

就咁睇以為成班拎住部結他去上堂

笑撚咗

班仆街咁耐都未到現場 ? 還是佢地有其他大茶飯

LM

平時PTU著果套黑甲頭盔
未到速龍level

認真宜家唯一可以做就係班南亞黎唱聖詩
咁都有暴動全世界一定知係老屈

Agger
我地要話俾人聽我地先係俾人老笠嗰班，咪撚俾正苦爛仔霸番個道德高地喺到自撚

手足 入黎唱聖詩位置 狗唔夠膽清

冇圖，但大約10：45見到五架中港旅遊大巴車住一班警察，佢地係車上面食緊飯盒

有冇其他漁護署手足可以核實下犬隻53473丘漢忠

突發！尖沙咀大量黑警準備過金鐘

有可能上車換，一落車就捉人打

暴徒出沒注意